---
slug: release-3-4-1
date: 2023-10-13
title: Version 3.4.1
authors: [momo]
tags: [release]
draft: false
---
## Résumé

Cette mise à jour résout les problèmes post-3.4.0 et apporte des améliorations mineures de l'utilisation du SDK.

:::caution

Assurez-vous de mettre à jour vers [Creator Companion 2.1.6](https://vcc.docs.vrchat.com/news/release-2.1.6) ou supérieur avant de passer à cette version du SDK !

:::

<!--truncate-->

## Changements

* Résout un problème provoquant l'échec du téléchargement du SDK avec une erreur "Missing Credentials".
* Résout un problème où les avatars sans Animator peuvent casser les messages de validation dans le panneau de construction du SDK. Résout [ce Canny](https://feedback.vrchat.com/sdk-bug-reports/p/add-a-message-to-the-sdk-window-about-missing-animator-component-when-it-is-miss).
* Change l'heure de "Last Updated" pour afficher l'heure locale au lieu de l'UTC. Résout [ce Canny](https://feedback.vrchat.com/sdk-bug-reports/p/label-last-updated-date-and-time-in-upload-panel-as-utc).
